比前女友飛完迫自己去鍾意其他人，點知又比人當兵咁撚

平時又冇咩興趣
好攰咩都唔想做

其實自己一個更開心

洗撚你講

人生冇意義了

仲可以享受單身樂趣

好後悔啱啱放咗朋友飛機

點解要迫自己鐘意其他人咁撚奇怪

點知姐

世上有咩慘過比人撚狗 我明

毒撚太易鐘意人

奇撚怪